傑斯接班人贊沙奴 800萬可帶走

曼聯今夏的收購還沒有取得什麼進展，但是有的人離隊已經基本定下來了，比如說贊奴沙。這位在莫耶斯麾下爆紅的天才，隕落速度令人吃驚。無論是雲高爾，還是摩連奴都看不上他，今夏贊奴沙的離隊已成定局了。
剛剛過去的這個賽季，曼聯將贊奴沙租借至新特蘭曆練，回到了自己的伯樂莫耶斯的麾下，贊奴沙也未能迎來爆發。他總計代表新特蘭出戰了25場英超聯賽，0入球，只有3次助攻。新特蘭也最終降班。
來自ESPN的消息稱，摩連奴對贊奴沙的離隊持開放態度。租借新特蘭期間，贊奴沙的表現也沒有打動摩連奴。只要有球隊願意拿出800萬鎊，摩連奴就願意在今夏放贊奴沙離隊。
儘管當年出道時一鳴驚人，一度被視為傑斯的接班人，但是近年贊奴沙進步緩慢。競技層面之外，他的訓練態度似乎也讓雲高爾和摩連奴兩任曼聯教練都感到不滿意。根據《太陽報》的報導，贊奴沙如今和曼聯只剩下一年的合約了，曼聯顯然不願意和他續約，因此希望今夏低價甩賣掉他。